皇馬公佈咗新領隊

Official Announcement: Julen Lopetegui will be the #RealMadrid coach after the celebration of the 2018 World Cup.

Comunicado oficial: Julen Lopetegui será el entrenador del Real Madrid C.F. tras la celebración del Mundial de Rusia 2018.

現任西班牙國家隊領隊

還我爺爺

仆街，世界盃前公布

如果西班牙今次wc又柒到甩轆 小組賽出局咁係咪都照請

呢個勁唔勁？

CV 爺爺屌打佢啦

屌你老母竟然唔係爺爺

爺爺被險簽

咁唔通爺爺之後教西班牙

條友踢過巴又踢過蝗

臨踢世界盃先公布咩居心 學埋拜仁d招數，仲要陰自己國家隊

友誼賽麻麻地

何蛇話佢係傻仔教練

帶波圖玩西班牙化玩到比人炒

牙wayne話佢廢就真係廢嫁啦

邊有人服佢呀 肥賓都敗走 幾個月後呢位人兄都係俾人炒 等雲爺爺救世啦

🇪🇸 Julen Lopetegui:

📅 25th November 2016:
🏆 Votes for Lionel Messi at FIFA Best Awards.

📅 30th November 2017:
🗣 “Lionel Messi is the greatest player in history."

📅 12th June 2018:
📝 Appointed @RealMadrid manager.

😬 This should be fun.

屌你老母搶雲加份工

教西班牙都老鼠拉龜

C朗下季都走

Not wenger